你地唔係唔知呀麻, 有中國肺炎既女士去過美心食左個福建炒飯喎

紅色衫個個呀麻, 除非認錯人啦, 最衰又無影相

你地又見唔見到

有菌，唔去美心了

香「菌」炒飯

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

傳上微博

成個月前lol